\begin{song}[remember-chords]{title={Sanje},band={Kazenski vod}}

	\begin{kitica}[class=solo]
		\writechord{Am} \hspace{0.5em} \writechord{C} \hspace{1em} \writechord{G} \hspace{1em} \writechord{F} \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=kitica]
		Č^{Am}e bil bi manj kot ni^Cč, \\
		bi videl ves ta ki^G* {}č, \\
		kako ta svet obje^Fma \\
		in nihče mu ni izje^{Am}ma. \\
		Če bil bi skoraj vs^Ce, \\
		bi videl v src^Ge, \\
		ki grize g^Ga samo \\
		v raj ali v nebo?
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č^Fe imel bi le še sa^Cnje, \\
		kot otrok bi zrl va^Gnje, \\
		gledal bi ta sve^{Am}t, se v drugo smer vrte^Fl {} \\
		in vse bi melo smi^Csel, kot tvoja zadnja mi^Gsel, {}\\
		zakaj ne zna^{Am}m, na drugo stran.
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=solo]
		\writechord{Am} \hspace{0.5em} \writechord{C} \hspace{1em} \writechord{G} \hspace{1em} \writechord{F} \\
		%_ \hspace{0.5em} _ \hspace{1em} _ \hspace{1em} _ \\
		(uuuuuu…)
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=kitica]
		V^edno ko sem sa^m, \\
		zvrti se mi v gla^vi \\
		in tam nekdo mi pra^vi \\
		kaj s tabo je bilo^. \\
		Zaspim in le še sli^ke, \\
		navidezne obli^ke \\
		mi^ lepšajo temo, \\
		mi lepšajo temo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Č^e imel bi le še sa^nje, \\
		kot otrok bi zrl va^nje, \\
		gledal bi ta sve^t, se v drugo smer vrte^l {} \\
		in vse bi melo smi^sel, kot tvoja zadnja mi^sel, {}\\
		zakaj ne zna^m, na drugo stran.
	\end{refren}

\end{song}
